Sony WI-1000X 一問

想知佢個音質（駁埋ldac) 同有線嘅差幾遠
會唔會只係 幾百蚊有線質素

隔唔隔音
分析力高唔高

隔音算強，但未到同門嗰個級數，但一定夠用
音質你自己上Sony聽下仲好，個人用落去相當滿意，用咗半年而家聽某啲歌都仲識哇一聲
質素值番個價
不過個框都幾易甩漆，如果俾我再揀我會揀Bose

同有線比 係咪都會 遜色

我用xz2聽
藍牙5.0
但佢係4.1 其實有冇影響

音質叫ok
降噪都夠用

不過講電話支mic係左右耳機度，唔係掛頸位度
你要清楚咁講野就要除一邊落來對住講

首先你要知道點解用藍牙
係因為手機輸出電力推唔郁耳機
令啲耳機為咗就手機特登用靚料搞到佢易推
但從而令到個價錢咁費

藍牙耳機可以自己控制所有輸出，所以以手機聽歌的話，音質會比有線靚一個次元
我用iphone 7+ 聽
佢個APP可以調EQ, 出黎個效果都幾拔群

Sony今日剛剛出咗個新嘢SBH90C, 你去佢地FB 睇下，冇降噪但聽聞音質有WI-1000X級，平1000

搭巴士要除低講囉
但如果平時行路就咁講都得

咁 藍牙 版本 有冇問題/影響？

如果駁電腦睇片
會唔會有delay?
Or手機睇片

我唔知其他機，iphone佢就好夾，收得唔錯未斷過咁滯

藍芽必定有delay, airpods + iphone 都會有

好似唔錯
我xz2 可以推佢個ldac

個delay唔適合玩音樂game，其他ok

佢個藍牙得 20 - 10,000Hz